有冇人有睇日劇 MIU404?

整身冇諗住睇，見到話有菅田走左去睇，但套野意外地好睇

係，通常日本d警察片講黎講去都係個三幅屁呢套真係幾好

明明睇左有吉櫻井佢地番宣果集都係對呢套冇咩興趣

以為AV嚟

以為番號...

好睇每集啲案件題材都幾有意思

有冇裸女日本娃娃？

野木

第五集

唔怪得綾野剛咁鍾意佢

米津

好慘，d post冇鳩曬，仲想入去玩添

係阿，我真係好慘架
你好叻阿

繼續做狗去屌你老母個狗閪

你老母個閪俾我屌爛未？

原來爛到臭曬，帶左你老母去睇醫生未？

唔記得左你岩岩死左老竇，唔會再問你老母個臭閪d野架啦